有關保存物證

以前上過鑒證時學處理物證手法，有錯請指正。

1, 物證揾紙袋入，防止生mold同 進一步加contamination level

2.請所有接手過物證人係上面label返時地人，如果唔係可以話你有空白時間做手腳。

應該仲冇其他重點，求科學撚指導。

交俾律師得唔得?